Nurme walla kohtu majasse oliwad kogukonna kohtu liikmed kokku tulnud, kohtu korra pärast
Kohtu rahwast ei olnud kedagi sell päewal.
Peakohtumees: J Pillerbau [allkiri]Kõrvamehed: Jaan Aru XXX J. Lindman [allkiri]Kirjutaja: AWerliin [allkiri]
